點解kpop編舞領先其他國家咁多?

好似睇親印度電影都跳舞咁, kpop亦唔能夠冇跳舞
首首歌都由開始跳到完, 而且每隻都好令人記得住, 好似得kpop係咁

付上片一條, 鍾意bts既應該覺得好正

p.s. 反韓撚麻煩屌細力d

Kpop除左女之外最吸引就係跳舞走位
見住d女做V字型舞陣就

blackpink

d走位係咁轉 其實佢地點記

好似拍戲咁 有圖比你記住邊個8拍係咩位咩動作咁 好似

有d團成十幾首歌 好易亂

JPOP先至領先全球囉=,=

講緊編舞

一隻舞要練幾多次，邊會咁易亂

編舞靚有時真係吸引好多
Wjsn首secret 編舞都好正

一定係啦

的確kpop嘅編舞排位係唔錯
但並非所有都係由韓國人編
唔少出名嘅歌係請外國人編

咁我又唔係想讚佢地
只係想探討點解跳舞成為左韓國音樂文化
而其他國家冇, 美國為例, mj影響到全世界都識跳, 而家...

因為好多韓國人都去美國學
學完返韓國

咁點解其他國家冇咁著重?
我就係覺得跳舞影響力好大, 先開呢個po, 但可能1999, 冇咩人get到我想問咩
以香港為例, 郭富城首愛你愛不完, 如果無左隻招牌動作, 仲邊有咁出名

TWICE編舞屌打全世界

cute到喊

師兄係真毒撚 日日都擺咁多時間上黎黑9呢隊垃圾Twice

外國冇咁完整嘅嚴格訓練制度 可能只係著重音樂嘅質量而唔係舞台多元化
利申：鳩up

因為其他國家唔跳淫舞

唔講其他 kpop舞曲係正既
好鍾意4 minute首crazy
歌正又跳得好睇

我都好中意4m首crazy 消化得好好
係世界知名編舞家parris goebel編 佢仲有cl首hello bitch都好型

淫乜撚舞
以前跳開淫舞果D唔係flop就消失
宜家興清純/可愛

J pop好好多
K pop人唔笑狗都吠

Kpop 宜加大部分歌同舞都係搵外國人作 然後搵個韓國人唱或跳就話係自己

韓國女團大多數行淫蕩派
日本行清純派， 好少下下露屎忽，露鮑魚邊 。

呢樣真
你幾時有見過JPOP班女團露波跳舞
反而韓國女團成日好興淫舞

kpop大公司好多都係揾世界級排舞師排舞
parris goebel
royal family wod 2015 真係好正
nick bass自己跳番sorry sorry都好好睇

淫舞都係佔好少咋嘛 咪以偏概全

唔計技術
羅志祥啲編舞屌打佢
睇過夠了同斷片未

只是個別例子,不作評論

泳衣有幾淫?
幾十年前已經有泳衣㗎啦
我而家係講緊班韓團擘大雙腿扭屎忽嗰啲喎
韓狗就是弱智的
死雞撐飯蓋夾硬攞嚟講

Jpop 行行企企 同kpop冇得比

咪就係健康性感
相反,韓國去到2017仲興擘大雙腿扭屎忽果隻舞

都話一邊係清純，一邊係淫娃
雖然入行娛樂圈都一樣咁黑暗， 但係人哋日本偶像唔會好似韓國咁低莊， 下下都要靠露個閪出嚟吸引毒撚
人哋日本av還av， 偶像還偶像， 下海之前都唔會撈亂

系

系你老母

不過話時話次次搞論點對博啲泡菜撚就縮返入老母個閪度

AGGER
駁吾到
日系水著女團的確係清純過班韓狗女團(例如Bambino)

咁你唔明kpop編舞係點起源

當年佢地請美國佬去排編架

好多隊都係

外國唔會好似泡菜咁多個人先
其次外國歌手係有backup dancer
泡菜編舞係務求令到每一個成員都可以有center位
仲要d走位走到眼都花
一邊可能就咁左右調 另一邊就前後調
主力捧果d又未必真係成日企center 可能企邊位仲多

日本編舞其實都ok perfume我ok

perfume無得輸

櫸坂我都幾鐘意

我地一首咩菇咩菇fire已經屌打所有韓國男團舞了

尤其是SM 啲編舞走位真係好正 雖然好多都外國排 但都要啲藝人跳到先得
另外防彈啲舞又係正 春日 好有故事性

上面仲講緊jpop係清純 所以行行企企
Kpop淫賤所以周圍走
你解佢地聽啦

樓豬真係唔想笑尻你
你知唔知kpop好撚耐以前
己經係一直用外國舞師教?

編舞都係一直用緊外國佬黎編
好多電音歌全部都係用外國佬黎整歌
所以KPOP係鬼佬眼中真係得啖笑

用撚下腦啦
我咪問緊個個國家都用得外國舞師，點解得kpop發大到跳舞
早知唔撚係到問 咁多人鍾意懶醒